[突發] 一個人搭緊的士 肚痛想放屁

點算 放左賴落的士司機到 得唔得

因住司機一個u turn 即開車門掟你出車

開窗啦仆街

落車啦 我忍到成個人用曬力去閉合屎眼 狗衝返屋企痾屎